[剃鬚JJ]有無巴打有剃鬍刀/刨介紹？

利申返先 用過兩轉電動剃鬍刨同刀片剃都剃唔乾淨 想剃乾淨啲就已經刮損左

同埋用刀片剃 下巴會有啲紅紅地好似敏感咁

跪求巴打推薦好用既剃鬍刀

百靈我見好多都係無頭電動剃鬍刨？
呢款我都用過 效果麻麻

我指都係刀片打橫一塊嗰啲款

百靈係咪9系好過5系個d好多？

好似即棄個d最好

用咁多種都係即棄個啲最好用
敏感最重要都係啲膏舒適個隻保濕薄荷

即棄係咪手動嗰隻？
我通常用2-3次就feel到佢會刮到痛就會換
但啲刀片都唔平

保濕薄荷應該平時用定剃鬍用？

用過曬所有好多層嘅剃刀鬚刨先發現成支用完就掉最cheap個種先最好用又衛生一支都用到幾次
電動個啲真係曬氣用得多又臭又難洗
講緊剃鬍膏好嘅剃完唔會紅敏感好有用

吉列即棄刀片, 十幾蚊5把嗰隻
一星期換一把，一定爽過你用幾十蚊一個頭嘅5刀片

Safety Razor

試下先 係萬寧買過即棄一用就已經好拮

百靈9系

用咩剃鬚刀/刨都好
重點係要用鬚後水！
利申：之前一直受呢個問題困擾，而家得到解脫

有冇邊隻推介？

吉列5

雖然我冇用過幾多隻
不過我覺得都係大同小異
主要都係要佢啲酒精成份來消毒
補濕嗰啲都係佢up
揀啱隻味緊要啲
因為起碼有半日會keep 住聞到